曾鈺成話咁就出老解

假如結集好多人圍著政府總部，不讓你辦公，然後出來說「我現在宣布香港獨立，這個政府廢掉了」，你如何捍衛特區政府的權威呢，你不可能不出武力，而如果警察做不到，那就要出軍隊。

曾鈺成帶兵入禮賓府政變，就可以捍衛權威了。

你咁講我偏唔做，吹咩